[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[116]講個笑話 寵物G

笑死

巨頭G

填充題
寵物g is _____.

G

BigG

屎雷=on9

雞中之霸

閃光g

閃光唔開台 CHING又唔開 達哥又開台 小夫又冇開

我唔想做人啦

ching01 同ching02

咁咪睇達哥

蜻蛉真名咪叫阿達

ching0 = 達哥 = 小青令

達令=darling 😱😱😱

無課留名

好笑過topic
加10分

招A/C炮友

點跟
又組重課隊

齊

點撚樣跟呀

得隻右腳咋

p.s. 失眠

😤

早晨

晚安

又要扮工,好想射波呀

射

射工

樓主係雞

你刀系

射jor精

又同藍仔玩咗咩花式

仆街
當日早洩當我地狗咁撚
Lihkg俾個平台我地發聲
到依家都冇係我地身上收過一分一毫
你有咩資格唔俾佢同其他公司合作
你當自己係股東呀
同埋唔好話咩用我地賺廣告費 唔肯出vip
此終營運一個論壇係需要錢
Vip每人幾蚊一年係唔多夠營運一個論壇成年
好難用vip收入去取代廣告費
如果出vip冇廣告 搞到lihkg營運唔住
咁就真係得不償失

連帝好波‼️
講到靠自己賺錢咁

組團返老家未

炒車未

Dl左十卜連帝

有無人企半個鐘超金？88體果個，封信就到期

想課D石開位 但覺得好浪費

無鐵丁 唔玩

冇野要升喎 ...
今次 3 up 又係垃圾o黎 ....
一係等神 up 之後同你企 ?

返緊工

想企 返緊工

仲打超金
刷阿西好過

又唔係一關出 10 隻阿西
刷o黎把托

開始唔想理你喇 LC
你唔好做第三個小妹啦

都唔知幾多場先亂入一次
利申想刷

我會試下個機率
10出1我會刷
潛擴50出1我會刷

連狗食屎啦

唔屌得牙？

玩pad本身已經係...是但啦

好啦好啦
你開到聲我唔咁玩啦
開工先

dump走部ps4未

木星機原來比多個神KILLER

狗狗發現案

仲要刷碳王 好忙

炭王抵刷咩
一樣25 體我射一堆番黎搭車進😂

屌原來戰友網出錯野

你25體都射唔到1隻

寵物狗

屌差個小小

部ps4同少佐拍拖用

咁我寧願射

same🤧

25體得4隻仲要唔同屬
最慘係要合成轉轉轉

問題係 25 體o個個緊急冇得揀屬

驗下眼...-.-

次次都射一堆番黎🤔漁翁撒網😤

講到降臨射唔倒咁

勁

25體6粒炭+慳時間合 射一半左右 VS 25體4炭 射4下

有時撞o岩個 box 好多某屬o既野要升
但射o左成粒鐘，想要o個隻屬o既炭王都勁少
真係吹脹

但計返 25 體係抵 d o既

ok 即刷

😅

你驗下眼啦

唔係喎 ...
今次降臨抵好多
我都做o左數神

我之後咪講左戰友網出錯

笑出聲 仲有人上炮友網

鐵丁吾挽 禾刀吾挽la😞

說好的機械石川就回龜

挽留

之前集龍 D 野派返o黎了 ...

我地專心操gay把啦

進1隻炭王要6粒細炭
1場得4粒，即係1.5場1隻炭王
依家一樣25體但直出一粒炭王喎

睇下個DROP RATE典先

早晨，扔左粒核蛋出黎，好倦

炭王必出
唔係必跌 ? 唔撚係呀 ?

100%

必出喎

唔係100% 咪揾隻兵長入場囉屌

邊出就必跌啦

咁就50體1隻wor😱😱😱

協力冇得用兵長入咩

係牙

リーダースキル：全然なってないすべてやり直せ
ダンジョン潜入時にリーダーの時、タマゴドロップ率が少し上昇。
（マルチプレイ時は無効）

點呀你

好彩冇抽
封咗巨人機佢先

十卜青令

啊立好波

有幾牙？

好好波

屌唔係喎
佢9成會上修
係咪要抽

我就賭嗰1成

咪等佢上修先抽 開兩個禮拜

上修完先抽囉

點BUFF咪又係垃圾

事但啦😂

1comb 100位咪唔垃圾囉

上修完就出俾你抽咩
你望下龍豬
佢上條完我都係未有機會ALL IN佢

咁咪馬上抽如果咁驚既話

冇17號既玩家 都係盡快棄驚算啦

有17冇立巴呀屌你老母

棄jor

有冇人得閒協錢關o個兩個覺究素材緊急 ?

啪拿有冇牙

禾咩刀有

返入房先教訓你

我啪你呀拿

加入禾同遲仔個計劃未
咁禾地可以賣2送1

你又冇牙

賣1送2都無人要啦

留個位畀鐵丁！

是但團長協o左佢
有冇人 join

第一場就出擴潛

LC爸
開場火英覺究素材 比我 得唔得

賣你果個可能有

佢個box仲停留左喺2016年

不如幫我打哂佢

得一場體 #sosad#

咁我咪即係要打兩次

蛋神 ...
我講緊打錢關素材緊急 ...
呢兩日係西洋神咋喎

你條體咁長 唔怕

哦
我要緊急火英雄神覺進

我操你牙

個ac仲有進步空間先值錢呀

3607 6256
有無人企陣火炭王
水射頭中間塞sb

我

十卜

冇機點操人牙

插撚死你地

2017都無打過緊急
典升寵

夠皮
唔該哂

4236 6503

ON9 PAD仲未執咩

想問下你點射

頭3關77777
第4關挪亞+5把劍既13號機繼光大炮
第5關全版水

禾法國無box位打

thx

聖誕龍都幾好出 連續出左5場

sor
13號機唔得
要新果幾隻野先夠力
仲有挪亞都要5把劍

ok

閃光隻頭普通石川得唔得

一陣刷爆BIX先

自己計SB啦
我是是用隻咋

一陣我又刷

唔知喎 你入多隻火屬咪得
我呢隊隻劍人食劍啱啱好101定102%

有冇石川企位

8571 8714
水射入
打一陣

12:08 Moderator QLmiku: 扮工88
神都要扮工 世界末日

仆街
我懷疑我之前食左隻滿技鯨魚

呢個活動有緊急
唔驚啦

任打架喎

等緊急再打返條

話就話任打姐
但好浪費時間

THX

巨人隻銀蛋團長成十下先出

有冇人打8場tan king
28610486 水射

招多次A

晏少少有無人刷百花繚亂
1點左右

得中間面頭o個 4 隻

有冇隊形

好似有

邊到有得睇雷達龍時間？

鐵丁幾時先肯同我真劍勝負

十卜 青令等緊你

點跟
我棄驚鳥

有冇人打英雄神素材關攞石

55

好笑過個topic

你問上帝

幾時賜你二千蚊買機

15場12隻火聖誕龍 ho ball

有咩關打

賜部電視俾me

電視就是撚但啦

其實呢樣野已經”銀”響我心度有成個月, 可能你地覺得好少事, 但我梗係覺得心裡怪怪的, 想問下大家既意見.

我28歲, 男友31, 一齊已經4年, 亦已計劃明年9月結婚. 一直我都覺我好好彩遇到佢, 我地好相愛, 感情係好好既.

佢係個好理性既人, 對住外人, 係一個好封閉自己感情既人; 對住我, 佢則會毫無顧忌咁顯露佢既喜怒樂. 係呀, 只得喜怒樂, 冇哀架. 因為佢脆弱既一面連我都見唔到.

可能係男兒有淚不輕彈. 我地吵大獲又好, 爭D分手又好, 睇慘情戲又好, 遇到感動既事又好, 佢親人去世又好, 我都從冇見過佢流過半滴眼淚. (但響我背後有冇就不得而知) 我試過睇套戲喊到癲左, 但佢個鐵石心腸係完全冇感覺既. 我問過點解你可以唔喊, 佢答我”車, 做戲之嘛”.

直至大概一個月前, 我地響屋企睇足球, 佢愛隊車路士個隊長要離隊, 講左好大翻說話 (我冇專心聽), 跟住我無意間檸轉頭一望, 嘩嚇死我, 佢竟然淚流滿面!! 唔出聲, 默默地望住個電視, 個神情, 係我前所未見咁傷心咁失落!! 我上前攬住佢, 佢仲響度抽搐飲泣!!

事後我諗返, 咁多年來, 佢連我都未為過我喊, 而家竟然為左一個唔認識既男人, 而喊到咁? 我會覺得, 我係咪連個男人都比唔上? 始終我先係真實地同佢一起生活既人啊!

想請大家比下意見我, 我應該點做? 係咪我諗得太多? THANKS.

0

靈魂嚟

互射番兩次

我諗住白狗咋
帶齊破根性，風神依d

我有幾部舊30寸 得閒過黎攞

有靈魂
但係冇軀殼

岩岩無意中發現男友係識我之前，有搵過女仔上自己屋企上床。

雖然我知道佢同EX已經做過，而佢搵SP個陣係處於單身狀況，但知道左佢有同不明來歷既人上過床，個刻覺得好嘔心（有一個女仔仲要係菲律賓人）。

我一諗起同佢一齊訓過個張床，原來係有其他人訓過，佢帶有安全感既懷抱，原來係可以容納其他人。

當我知道後，完全控制唔到自己，心內只係諗到嘔心兩字。我下一秒就衝口而出講分手，而我男友經我解釋之後都知咩事，佢話佢愛我，佢求我唔好離開佢。

其實我feel佢係真心愛我，因為我男友係好要面子個種人，平時唔會口花花輕易講個愛字，連喜歡兩個字都收得好埋，所以佢可以放下尊嚴咁求我，我知道佢係愛我。

我自己都有D心軟，因為我好愛佢。我諗過，尼D係佢既過去，件事唔係我同佢拍拖個陣發生既，而佢個一刻又係單身，咁以佢需求咁大，不甘寂寞所以先搵會試搵SP，好似又情有可原。

但就算我個心咁諗，就算我今次原諒佢繼續接受佢，我覺得我短時間內都無辦法同佢發生D咩關係，我連見到佢張床我都唔想坐上去，我可能連kiss都唔想。

（可能大家會覺得我好似好誇張，因為我係睇佢電腦見到有片先知，簡直同live無分別⋯⋯）我對佢既信任度大掉左，我會覺得佢會唔會其實同我拍拖個陣有背住我搵其他女仔做個樣野，只係無比我發現⋯⋯

有冇人都類似經歷，到底我應該點做⋯⋯

Lc巴清唔清1set金幣覺醒素材關？

我7場0隻
你個VIP server黎

有冇人打碳/百花

me百花
乜隊

泡

大家都好多野升
我box d阿西多到就黎賣

2567 4731

等bamdie出齊dlc先諗下買唔買，而家隻game咁撚垃圾，買都廢事

扑咗垃囝

開

泡狗

=閃光

出下亞西擴潛碳王 又一堆港豬死刷爛刷

真係每色keep住10隻以上 可能你地嫌少啦

會盡快游過去

買部100吋打啦

看官方文字說明跟打了幾場都是火的

現在有多少火強寵？

火的經驗還是最少的

辦個活動還這麼小氣

全屬隨機不好嗎

山本不是最喜歡讓你五屬選一 不是最喜歡隨機了

怎麼這麼湊巧喔 送一個屬性最糟糕 合成經驗值最少的火聖誕

鐵丁 鐵丁

講完次後4場唔見

有嘢做唔打住

有無人打百花繚亂？

左右手打左4鋪都無

打2場

有無人企火炭王
水射頭中間塞sb

咩隊

陣間收工同我一齊去買，順手埋單

開左

R龍無時間?

唔知自己轉咩

矛問題啦

收到風好多人重拾興趣

你收錯

1.鐵丁

5場先1粒
都係算鳩數

係我廢定啲怪多血

重拾白貓興趣

why not both

日日都轉足24小時😤

sor

今日女神日生 點算好

宜家係紅磡翻工，日日lunch time落去aeon style超市「撞」下d濕緊平嘅後生人妻，簡直係人生一大快事

比佢電話我

幫佢含

我搵3叔幫手清哂

有無人陪我打百花

哦 原來就係你條仆街頭先撞我呀

依家d mk妹淫到著吊帶牛仔熱褲 露腰衫仔 札起個頭

中左兩隻ss挽得

唔係點SHOW我個肚腩出黎散熱呀

有無人企火炭王
水射頭中間塞sb
4463 5920

我想要聖誕龍

蛋神打唔打

我好似未過

可以打兩場
咩隊

泡龍

屌你差d比聖誔龍打死

慎入，內含嘔心核突場面

原來呀西都千三萬血

🤔山本個team人係咪換晒血

換咗做鐵丁 三倍 少佐 閃光

你究竟要打幾多粒先肯收手

點解咁講

打夠50
但無人入

今次活動比較有趣
(其實係之前o個 d 悶到仆街)

我每屬留o左 30 算 ...
我頭先只係打定遲 d 用o黎升火契 ....

認真，冇留意，有咩有趣左?

可唔可以比d可我開位

有 KING 炭打
之前要等佢合
真係火都o黎

刷擴潛咪好有趣

做漁夫捕魚

係WO！打魚！激死心囝呢次

嘩 好撚有趣喎真係

屌你重課係咪大晒,又係度串串貢

我淨係知有時有石關
活動 笑死me

閃光真係大撚晒😢

到先行過殘廁，聽到好似D狗慘叫聲轉出黎咁，之後就見到有個男人抱住隻狗出黎，我好驚

山本終於都出來抽強

等佢改女巨人

轉出黎🤔

個男人俾狗屌

仲有寶玉刷

摩牙

不了

慘 條team得一個人做野

雷超
你貼夠自己 d「野史」未 ?

招石川/百花

sorry

係咪講緊我

吓 你同少佐打高達

係普通生放送
定係又抽巨人強化 ?

鐵丁1個夠晒 其餘3個上網promote

白貓手足準備好未

又抽巨人強化

鬥快鋤二奶

想問 part 1唔係去到13號 咁而家點計 係咪替6隻

想問下個投票係咩黎

心臓を捧げよ

開多個pool
好似之前分入替/明星會咁

準備好鬥非洲

懷念雀雀

拉左1000石 中左隻雙限4次 🤦🏻‍♀️ 棄驚

2隻限 點跟呀

等緊非洲大戰
仲未有得睇

等埋把專就可以曬4隻白龍

有冇石川企位？

gay ball lu‼️

DIU
今日忙到白貓日任都冇做到
又冇咗10石

白貓有食評未

[炒車MODE] 弓好勁喎

問下非洲寶寶

佢認咗啦

整完

重玩lm

點跟

吾不欲語
......

遠古老屎忽

好熟口面

中古咋

中咩古
新手o黎

食評睇佢最中肯

蝦‼

出限都無食評係咪玩撚猿😞

棄左仲重玩
你真係傻啦

yes

有冇人打幾場百花

笑到肚痛

哭了

舉報回覆

其實我一直都搵緊新坑 有冇推介

Pad

近排好似有隻乜柒愛麗絲

PPAD

有得打魚都刷唔起

食喇叭啦 仲刷😑

SE手機驚
但睇在橫尾同MONACA份上
但佢個ser穩定會玩下

4條要60粒

隻GAME係呢個時候出好明顯想食住NIER個勢
SE驚你預1個月貨仔就差唔多

仲難聽過粗口

SE手機驚 不了
玩完尼爾都係咁講

pad已經夠票

咁挽敢達

諗起隻格林童話

係咪即係手遊已死

係

唔係 pad最少玩多10年

ging牙清 有冇打算去做校閱

出嚟隻揪

愛子係乜水
條友無玩白x班巴哈囝好似死晒老豆咁

出未 我一掌打到你飛起

一條心 撐碎心

希望爆佢ac條友落地獄
好似叫呀軒

聽講有個八字

又做乜撚野

個樣想點

為羽G帶來好消息:

閃光台點到signal！！！！

幾時有雷達龍呀 又話今日開始 屌佢老母

幾時出唱片

10蚊一條即刻同你打

終於都可以用app睇到轉珠台👍

香港樂壇有救

強化友情機真係清泉黎
拉左50下 又覺到幾隻

Btw蜻蛉唱live好過心囝好多

上次比人呃左去ching0台 真係大開眼界

SE剩係專出出手機驚搵快錢
唔會科水覆刻上代NieR啦

同魔音達有得比喎

睇隔離post隻驚連玩都玩唔到

每日login一場都未玩到就斷線再維護

青囝把聲好聽過心囝wo

最慘係我公司有兩個同事好撚似佢
勁想打柒佢地

有無師兄可以借隻綠奧99或者白幻魔幫我刷主線

PAD有咩主線

主線任

慘 呢2隻都冇

普通地下城？
就算add左你你都係用得我地1次姐

唔係有得add親友任你用既咩 啱啱學玩無耐有錯屌細力d

綠奧過主線 好青春

係呀，293 180042

佢真係想做歌手

同牙輝一齊唱歌

冰個係牙輝牙？

大隻仔男朋友

雷達龍連真人ptbf 有意密

決定(又)重拾fgo興趣

冇活動先黎重拾興趣

決定永續pad

G持

次次有活動我都未推夠主線入唔到場

有冇百花

垃圾白貓 1250石得1隻4星 好彩係白龍

未夠慘

菊花就有

屌啦 仲唔夠慘
佢成個月都派唔到呢個數呀

聽日有咩緊急打

我以前係問鐵丁

我儲左2個pool得隻雙刀 -_- 重拾唔到興趣

留ID加fd可以嗎

劈炮唔撈了

FGO走左就唔好再玩返...

宜家主線半減，推啦望

望住三隻公仔斬斬斬，你玩埋我個份

U又唔挽喇😑

6/9(金)12：00より、協力プレイ「3人でワイワイ」で配信されている「協力！降臨ラッシュ！」ダンジョンの三位一体 超壊滅級フロアにおいて、下記の不具合が発生していたことを確認したため修正を行いました。

▼不具合詳細
ボスバトルで稀に出現する「無形なるもの・アザトース」が全く出現しない状態になっていた。

好彩頭先刷咗陣

回溯

如果唔睇故事gameplay的確好悶

刀系轉G巧❤️

我轉你一下
你又轉我一下

你轉佢 我幫佢裝驚

741 905 292

睇唔明

石川企位 石川頭
1836 1286

求求你唔好

暉added

feel到2位手足都好rice

記得你條友符中梅林

BTW想重拾興趣打鯨魚
死肥仔係咪走左數

我一條魚都冇

我都冇

加左

三位一體用猶格點刷

有冇人刷菊花

咁多位前輩 想問一下打鯨魚既緊急地下城即係邊啲呀？

新手唔熟 有勞各位解答

係魚個降臨好似第一代果啲咁變緊急,唔係開個新關

唔係好明
巴打想問一下邊度會有時間表

出個陣咪有時間表
唔出點會有

ay

明白 唔該

30 場雙極，1火1木，破紀錄未？

有冇人打石川 20場

是咪企位

射唔到火貼

-.-開未 是咪水射

雙極唔係必趺架啦?

yes 入

唔滿覺

佢都唔派蛋龍

你個ac係咪鐵丁架

巧渠

暈左牙

有矛人企石川

做家務牙

早響嘛

你咪走牙

條裙短撚到

極 1
但打極都係 水光暗 喇叭
爽到仆街

橙 羽狗廢到要轉

似你班重課狗有13號呀

水射可片企位 6396 4252

咁多企位 我想走場🤔

差幾場你就乖乖地啦

用正宗咋

邊隻

木果隻

幾時出番隻 暗心追

石川 企位 石川頭
2375 4659

召喚MCG

好悶-.-

不如我地⋯

mk

地獄黑仔王

A隊 勁劉 綁 前田 ，天狗 綁 神谷薰
B隊 勁劉 綁 大蛇 ，木魔法師 綁威嚇

咁樣刷唔刷到魚

勁劉先係正義所在

改返轉生劉先啦好嘛清

呢度得水射

好矛盾

用廢劉會俾mcg狙擊

係驚隻沙悟淨根性重力 收我皮
所以落兩隻威嚇 穩中求勝

你連刷魚 template 都未睇過
好心你做下資料搜集先啦
d 巨頭都廢撚事理你

吸木嘅關用劉入場真係嫌時間多？

sorry
因為手頭上有幾份魚信
巨頭覺得慢的
咁無辦法

佢地好撚癲 我就算有咩都唔敢share

MC呢屌

呢句真 有信都唔敢開 都無佢地要求啲隊

100%fit 先好出聲

開post開台又要問過佢地先得
我都學烈子球一樣自私玩就算

有冇人刷阿西 泡裝 第二層唔見走場

幾日無入黎
一入黎又係講巨頭

巨頭仲獨裁過中共

去玩白貓啦死法老

個個都有幾隻冬獅狼比你用水人馬快刷咩

用白狗轉珠都唔用劉啦

明明就用飯龍-.-柒番有推turn咁慢

有冇人打水炭

me

非洲牙

水射 3267 1163

冇固傷既

求其砌左隊出來 我整整

如果你射4f既話記得帶埋回血

屌 我知啦 我搞搞去先

頂 第一層都應該射 打完呢場我執隊

屌 A . 固傷 光大炮 日番 B 固傷 回血 日番 A 日番?

入得 你兩招日番就ok

打住咁多先 好撚眼訓

嗨

大三巴已成歷史

開台未

condom

呢到得寵物G係巨頭

op

有冇人聽晚刷寶劍龍

又派

yes我叫山本派寶劍龍比全部玩家

神派過
一早已經搞掂

有無人刷水炭？

咁早起身刷炭

唔使返工咩

我寧願返工
(利申：執緊野同個仔入西貢玩沙)

水屬炭得返3粒，要刷好多....有無人刷

我要刷 但無咁早刷

又派炭

老婆喺隔離
冇得睇

7*6 又無得射🤔

睇咩

無得企

3角泳褲大隻囝囝

等冰皮先慢慢射

等緊閃光開台

btw 閃光今日出嚟??

我愛PAD

寶劍龍難唔難打
暗雅應該帶咩技入場呢

自私聚

咩出嚟

有冇人刷水碳

你a定b

無所謂 但我想b >3<

無咁多天狗 點跟

我用晒魚應該冇所謂

ys

mc繼續打碳?

4922 6853

開未

無得射真係巧慢

射埋第二關啊嘛

14號有冰皮射

OK

打多場唔多，刷到想訓，等14號

垃圾都刷

update下個template咋
神早滿咗4條

神早刷垃圾

有冇a，我得b

碌上去睇番usher名
呢句唔成立

場玩具final 半場打左個半鐘

球證好鳩

啱啱睇到鐵丁個post

我最愛係你

又真係會出喎，仲以為機率好低

閃光

打左成日 巨頭終於有收成！

光精而家有冇up

刀唔知d擴潛有咩用 1甩都無食過

堆精唔係絕版無得抽啦咩

你問巨頭
巨頭都應該答你唔到

食過3粒

有無人打堆ana+10 就快過期

E 唔洗 有一打聖誕版

食過16定17粒

泡文 CUM 沙 ME 打 點解???

光限ok?

會盡快抽到

都未有人答 thx乜鳩

吳廣德

有無人刷超金？

報g隻新光限點跟

同你隻藍奧可以匹敵

[quote]報g隻新光限點跟[/quote我都未整好

6862 1291
超金

滿意未

好悶

700石,rich

下次4倍經有無人刷機宙

仲刷機宙

十卜報g

數學唔合格？

差隻左手合多隻機械人

星導算啦

贏唔到

飛去執算啦

執啦屌

執緊

一程的士價 屌

戇撚鳩

lunag

more

即到！

仲唔揸車去接人地 ？

有冇ching打2set機械龍

++ 178629512

入

Add jor
8586 1926
石川+射

比人入左

重開多次

你無射轉擊隊？

等我入多隻紅奧先

而家石川原來1血都用到技

BB

想玩團長
點組好？白虎x4？

團長咁廢

話時話 琴日睇c92個出場表 fgo好似過艦隊同東方

有冇bb打極三

丁到虛脫都似

水獵頭，團長，白虎*3

有無安答刷金番

開台未呀屌

淨係靜謐都幾十本啦

無水獵跟唔到

任進架喎

等緊你開

三位一體次撚次都撞到白猿

火隊隊長 水獵
水隊隊長 水獵
木隊隊長 水獵
光隊隊長 水獵
暗隊隊長 水獵

得火屬隊長係水獵咋

有冇A組陣間可以開寶劍龍,用水射同我刷?

禾想刷
但禾得b隊同係d組

組長玩陀螺

有冇隊睇下

第4層射得死?

閃光說可以，就可以

xd牙

冇柒番谷係咪要刷返幾隻水丼龍

聽講有都要，巨頭嫌柒番個推1T慢

有冇人打劍龍
有冇隊刷

XD

玩撚猿

BAM

幾時抽巨人強化？

星期一

有無時光機睇下強化成點

鐵丁

6星有3倍三圍強化

你部iphone8已經預先裝左pad

決定罷買

有冇人開寶劍龍

招A

好撚離地

想兒家搵個A開場都咁耐 個個都劉 真係笑出聲

咁巴閉就自己開齊5組ac啦

不了 咁我寧願4個AC 一齊刷白貓4人協

呢個好笑.....

見到個肥婆穿 黑色透視衫 同褲我隻眼

比d公德心啦

要用劉嘅我寧願唔刷

有冇ching a隊

想知劉係點打最尾 納兹?

大蛇呱，啲人會話冇納兹

有狀態盾

隻野冇得嚇

係咩 我冇睇資料

用劉之前要問問mcg

mcg ~ 我想用劉xd

原來我數少咗粒sb

巨頭陰鳩人

又咩黎

好多石

一陣鐵丁開

破產

全靠少佐供養

有咩挽

如果3巨頭唔課金 而家有幾多層樓收租

酸欠少女 閃光 青令

反正都買唔到
不如課課佢搵d自豪感呃下自己好過

準備屠日本仔
上次長田渣古都輸俾我

隻揪

【本報訊】救生員涉嫌扮成游泳教練，在公眾泳池更衣室的淋浴格，向一名14歲少年聲稱游泳速度與陽具大小成正比，強調「方力申（有「香港飛魚」之稱）游得快，係因為佢下體大」，然後把玩少年陽具兩分鐘。救生員否認一項非禮罪，昨在九龍城裁判法院受審。

ching唔好搞事 陣間巨頭睇唔過眼

記左C組7:30

agree

agger 亂點名我驚真巨頭會嬲

又唔係開台搶觀眾
應該無事

嗰次睇200幾個觀眾怕乜

一場宝剣龍幾多經???

41465

謝

原來有艾比安
下個月你地準備俾我大風車插到屎忽開花啦

如何有a隊可以開寶劍部比小妹，小妹願意以身相許😞

出機未 一齊

叫mc開比你

貼個西出黎先

分身係D組,但無廢劉,梳!

1撳個F5,個心離一離

有無手足有mao對比圖

有矛G刷水炭王

7187 2552
蛋龍

拎去用

未升IOS10 用唔到個APP呀

搵B隊 打4場

呢隊唔錯 夠簡單 開驚拎1石先

72348168

梳 我同女朋友打

牙遲條女留名

8542 0792
蛋龍

47303

入唔到

xd-3-``}}}

整左，無乜變化

鐵丁
一囝恰我呀

右邊好靚女

證明牙貓全天然！

yes 天然醜

屌你老母

me下個月用艾比安插到一囝升天

巧惡

中左1001我唔開

推定先

我準備好freedom

47303(笑)

1001

收到風
少佐訓練緊一堆新人類對抗鐵丁!

少佐同藍店對抗緊 買斷貨唔比鐵丁出機

下個月禾俾條蕉你含牙

唔准你咁話鐵丁
我仲深信下個月可以同佢決鬥

左邊索到爆

少佐 鐵丁 奴奴 紅仔

鐵丁 禾地玩住ps3版gvg

就算你地送俾佢都唔要得
佢條女唔俾玩

點先可以有個似鍾嘉欣既女同事

人生馬戲團

咁慘

敢達未？

宅文公會女車神上黎玩孖車/E3前夕大預想/CAPCOM買兩邊，E3公佈OPEN WORLD『MH：WORLD』？

唔玩pad❗️❓🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼🖕🏼

白貓有新野都唔抽呀🖕🏼

白貓 不了

🤔唔知4隻抗神要搞幾耐

一隻都未整🤔

完全唔想整

眼訓 拾仔thx

有冇人幫禾整

矛

我就咁同我小號慢慢協力刷
整3部都係用左3日 有幾難
你地就咁食石刷容乜易

妹妹水珠龍打唔到S

玩足三日呢d咪真愛囉

你拎G

balabala出手喇

😂😂😂😂

笑咩笑

仲唔訓

24小時更

執左

Lv9 アシスト無効 (技術地下城)
體力: 90 / 協力時45 層數: 5
係咪即係無得link技？

射射

有冇清打百花/尤格 三為一體

午安

訓先

Sleep is weak..

菲利

有無人扑野

三千人睇雪花🤔🤔🤔🤔🤔

Ok

開台定出街好

Both

開台打丁先

❤❤❤❤❤❤

又話開

打左丁先

青令又呃人

開完台打完丁啦

又唔叫

想屌

喊撚左
用機械人搭人地新光限，中間3守護龍+風神
1列木，10c都車唔死待殊降臨果隻木龍

笑死左

又笑

隻野3億血 你得135倍

事實上真係好笑

40 場雙極
仍然得 1 火 1 木喇叭

輸左38場

唔係尾關，騎龍王

有冇人打阿西

有無清月曜
我要好多major

鐵丁開台

垃囝仲射月曜

唔係邊到搵major快

機赫

得2倍

有無牙 想進抗神G牙

無

有咩隊可以輕鬆單機極3

唔小心喊左出聲

水hunter

單機牙清

你唔係驚牙?

光半減

未del驚一定幫拖

大ching

有心了

留左體今晚打1-10 幫唔到手

同女朋友打算啦

就係同女朋友 先可以1條體清晒

ps4點直播
俾你地睇下me點屠人

揾個鏡頭影住部ps4

捕捉咗野生嘅閃光留名

又約炮

屌

有無安答幫打機娜

水獵？

仲水獵

ed

邊有優格

淨係得水獵拎出來玩😕

巨頭們自已玩完水獵 依家就唔比人玩

孖車未呀屌

有冇安答同我打機娜

我愛閃光

認真？我ok

真．冇297

我9up

雞來

你係雞

樓主係樓

又曬

青g 今日cwb?

貼mao啦不如

有冇MP企牙

ok即刻買光君

即刻整

整好

btw係咪一定要斬龍

賣剩一隻魔公囡
下次有關要兩隻刀唔知典算

用光楓得唔得

留左7隻都驚唔夠用

少一個sb,好似係

抽幾下10石機都冇曬啦

大部分都唔夠打，點拎😑🖕🏼

嬲 明明對面條ABC唔帶bra露出黎
一黎左條鬼佬就姐住左 整到我冇得睇

有冇人打金番/面具/暗炭

即使冇防坐出現率up mp本身係咪都有機會出防坐

陳日見到巴哈囝話白x買排名

白仔

根本係成堆港日台豬係到課金

多錢得滯咪課下
成班窮撚喺度話人豬

屌
編編係有風神果個撞到白猿神

各位仲打緊pad呀

放咗工喇喎

重諗住頭先問你hi唔hi tea
已走

今日mo魚
幹

mp想打防坐打超級定地獄抵

閃光俾人放上網😱

me金番
點組

水弓日番 是但一個帶光天囉

做中介定屈耶撚

開左
入

冇add你?

改左名姐

清唔使開光天啦

有無link
想去十卜閃光

夠了

俾青令放上網 點討伐佢好

比條link黎

smeb